中國咁封殺落去，會唔會有一日封到無野好封

邊際效用遞減法則，中學econ 101。

中國封殺遊戲、電影、音樂界別。
第一個被封殺對象可能會驚，經濟影響可能好大。
但當被封殺嘅人愈來愈多，被封殺對象可能會慢慢無感覺。
被封殺對象甚至可能自己組成一個消費群體。
就好似香港黃色經濟圈一樣。

換句話說，中國ban第一個人個效益可能好大，但當ban到第100個、1000個時，作用就會愈來愈細。

北韓後塵

agreed!!

鎖國